{
"guide":{
	"first":"FT中文网会员订阅服务，欢迎您！",
	"second":"希望全球视野的FT中文网，能够带您站在高海拔的地方俯瞰世界，引发您的思考，从不同的角度看到不一样的事物，见他人之未见！",
    "first_product":"FT中文网付费内容服务，欢迎您！",
	"second_product":"希望全球视野的FT中文网，能够带您站在高海拔的地方俯瞰世界，引发您的思考，从不同的角度看到不一样的事物，见他人之未见！"
},

"index":[
	{
		"title": "月度标准会员",
		"id":"com.ft.ftchinese.mobile.subscription.member.monthly",
		"key": "standardmonthly",
        "price": "¥45/月",
		"type": "Standard Monthly",
		"openBtn": "立即订阅",
		"benefits": [
			"精选深度分析",
			"中英双语内容",
			"金融英语速读训练",
            "英语电台",
			"阅读1日前历史文章（逾15万篇）"
		],
		"note": "新会员仅¥1元"
	},
	{
		"title": "年度标准会员",
		"id":"com.ft.ftchinese.mobile.subscription.member",
		"key": "standard",
        "price": "¥358/年",
		"type": "Standard",
		"openBtn": "立即订阅",
		"benefits": [
			"精选深度分析",
			"中英双语内容",
			"金融英语速读训练",
            "英语电台",
			"阅读1日前历史文章（逾15万篇）"
		],
		"note": ""
	},
	{
		"title": "高端会员",
		"id":"com.ft.ftchinese.mobile.subscription.vip",
		"key": "premium",
		"price": "¥1,998/年",
		"type": "Premium",
		"openBtn": "立即订阅",
		"benefits": [
			"享受“标准会员”所有权益",
			"编辑精选，总编/各版块主编每周五为您推荐本周必读资讯，分享他们的思考与观点",
			"FT商学院高端专享",
            "高端会员专享邮件订阅服务"
		],
		"note": "注：所有活动门票不可折算现金、不能转让、不含差旅与食宿。"
	}
],

"tabContent1":[
		{
			"question": "如果我是注册用户，如何解锁付费内容？",
			"answers": ["您需要成为我们的付费会员（标准会员或高端会员），阅读对应会员权限付费内容。 "]

		},
		{
			"question": "如何订阅FT中文网付费产品？",
			"answers": ["您可通过“FT中文网”微信公众号、FT中文网手机APP、FT中文网网站付款订阅。"]
		},
		{
			"question": "是否有针对机构订阅的服务？ ",
			"answers": ["请发送邮件至 subscriber.service@ftchinese.com 。"]

		},
		{
			"question": "是否有学生订阅？",
			"answers": ["抱歉，我们暂不能为您提供此项服务。"]
		},
		{
			"question": "如何修改我的登录密码？",
			"answers": ["您可以在网页端打开网页 http://user.ftchinese.com/setting 修改您的密码。或邮件联系客服： subscriber.service@ftchinese.com 协助修改登录密码。"]
		},
		{
			"question": "我应该使用哪个邮箱，作为FT中文网付费产品账户？",
			"answers": ["我们建议您使用常用邮箱，注册并订购FT中文网会员服务，便于接收邮件、找回密码等。"]
		},
		{
			"question": "我可以将登录邮箱和密码分享给他人吗？",
			"answers": ["根据用户协议，付费账号仅限本人使用。我们建议您妥善保管自己的账号和密码，避免财产遭受损失。"]
		},
		{
			"question": "我可以修改注册邮箱吗？",
			"answers": ["您可以在网页端打开网页 http://user.ftchinese.com/setting 修改您的注册邮箱。"]
		},
		{
			"question": "是否支持跨平台登录？",
			"answers": ["支持。使用FT中文网注册账户登录，您就能在不同平台上畅读FT中文网付费内容。"]
		},
		{
			"question": "如果我没有登录FT中文网，就在iOS设备上购买了订阅服务，如何跨平台阅读所购内容？",
			"answers": ["您在订阅完成后请使用常用邮箱注册成为会员，并使用此邮箱登录APP，系统会自动为您绑定订阅权限，您将在绑定完成后跨平台使用订阅服务。如您绑定遇到问题，请将您的账号提供给客服邮箱 subscriber.service@ftchinese.com ，我们会协助您处理。"]
		},
		{
			"question": "如何升级我的会员服务？",
			"answers": ["苹果内购订阅服务（通过苹果支付订阅费用）可以进入“我的FT - 会员订阅”直接付款订阅“FT中文网高端会员”，系统会计算您已产生的标准会员订阅费并将剩余款项退款至AppleID。<br><br>网站端订阅服务（网站、微信公众号、安卓手机APP）通过微信、支付宝完成的付款，请直接订阅高端会员，订阅完成后标准会员权限将暂停至高端会员到期后继续使用。"]
		},
		{
			"question": "如何降级我的会员服务？",
			"answers": ["很抱歉，目前我们不支持降级会员服务。"]
		},
		{
			"question": "我可以退订并退款吗？",
			"answers": ["本产品为虚拟内容服务，一经订阅成功概不退款，请您理解。"]
		},
		{
			"question": "我的会员服务从何时开始计费？",
			"answers": ["在您确定订阅并付款后，我们的服务和计费即日生效。"]
		},
		{
			"question": "在哪里可以查阅我订阅的内容？",
			"answers": ["在FT中文网的产品首页，您可以查阅当天的付费内容。如果需要查阅全部内容，进入顶部导航栏“独家”和“编辑精选”板块，独享付费用户专属内容。"]
		},
		{
			"question": "会员订阅内容何时发布？",
			"answers": ["FT中文网于每个工作日更新，为您奉上高质量的商业财经资讯。"]
		},
		{
			"question": "我的会员订阅内容有几种语言切换？",
			"answers": ["您可以选择中（简体/繁體）、英文阅读FT中文网内容。"]
		},
		{
			"question": "FT中文网所有文章都有中、英文对照吗？",
			"answers": ["FT中文网部分内容为中文原创文章，没有对应的英文。"]
		},
		{
			"question": "如果我已经订阅了英国《金融时报》或FT.com, 是否可以免费获得FT中文网标准会员或高端会员权益？ ",
			"answers": ["抱歉，我们暂不能为您提供此项服务。"]
		},
		{
			"question": "如何联系客服？",
			"answers": ["您可以通过邮箱 subscriber.service@ftchinese.com ，联系我们的客服人员。"]
		},
		{
			"question": "我的订阅何时到期？",
			"answers": ["1、在iOS APP内，您可以点击底部导航栏“我的FT” - 顶部“会员订阅”一栏，查询订阅到期日。<br><br>2、在安卓 APP内，首页点击左上菜单图标，点击“我的订阅”，查询到订阅到期日。<br><br>3、在电脑网页端，您可以打开FT中文网（www.ftchinese.com），点击导航栏“工具”-“会员中心”，找到订阅到期日。"]
		}
	],
"tabContent2":[
		{
			"question": "如何支付会员费？ ",
			"answers": ["1、苹果iOS系统 APP，请访问（我的FT – 会员订阅），点击需要的订阅服务，根据苹果系统引导在程序内完成支付。<br><br>2．在网页端或安卓 APP内，可使用支付宝和微信完成支付。"]

		},
		{
			"question": "如何获得发票？",
			"answers": ["1、如果您在iOS APP内购买FT中文网会员，苹果中国将为您提供对应订单的收据。请在完成购买后，注意查收您苹果账号绑定的邮箱，获取电子收据（特别提示：非增值税发票）。<br><br>2、如果您在网页端或安卓 APP内购买FT中文网会员，请发送您的：<br><strong>微信（或支付宝）账单详情页截屏、发票抬头、公司税号、接收发票手机号码及电子邮箱</strong><br>至 subscriber.service@ftchinese.com ，我们的客服人员会尽快为您开具电子发票。"]
		},
		{
			"question": "我已经支付了款项，但是仍然无法阅读付费文章？",
			"answers": ["请确认登录账号为付费订阅账号，如您无法确认账号状态，请截屏支付账单详情页并发送至客服邮箱： subscriber.service@ftchinese.com ，我们会协助您处理。"]
		},
		{
			"question": "服务到期后，如何续订FT中文网会员服务？",
			"answers": ["1、在iOS APP内订购的FT中文网付费会员服务，如果在权益到期前未取消订阅，苹果中国将会为您自动续订；<br><br>2、在网页端、安卓APP内使用Stripe订购的FT中文网自动续订会员服务，如果在权益到期前未取消订阅，Stripe扣款后我们将会为您自动续订；<br><br>3、在网页端、安卓APP、微信公众号内订购的FT中文网非自动续订会员服务，请您手动续费您的订阅服务。<br><br><a href=\"/StripeTerm.html\" target=\"_blank\">点击这里查看《自动续费订阅服务协议》</a>"]
		},
		{
			"question": "如何查看我的订单信息？",
			"answers": ["1、如您通过苹果iOS设备订阅并通过苹果支付订阅费用，订单将由苹果发送至您的AppleID注册邮箱。<br><br>2、通过网页端、微信公众号、安卓APP订购，请访问微信（或支付宝）交易账单内查询订单信息。"]
		}

	],
"tabContent3":[
		{
			"question": "标准会员与高端会员的区别？",
			"answers": ["标准会员权益：精选深度分析；中英双语内容；金融英语速读训练；英语电台；阅读1日前历史文章（逾15万篇）","高端会员权益：享受“标准会员”所有权益；编辑精选，总编/各版块主编每周五为您推荐本周必读资讯，分享他们的思考与观点；FT商学院高端专享；FT中文网年度论坛门票2张（不含差旅与食宿）"]
		},
		{
			"question": "哪里下载FT中文网APP？",
			"answers": ["您可以在苹果APP Store或各大应用市场搜索“FT中文网”，下载我们的应用。"]
		}
	]
}
